金仔帶私家馬桶，防糞便被偷。

帶私家馬桶 防糞便被偷

特朗普與金正恩的「世紀握手」亦成為社交網站焦點，有好事網民製作改圖，把二人標誌性的經典髮型對調，戲稱這是「獨裁者的髮型對決」，又為他們配上惡搞對白，猜想他們會互相指罵對方的髮型醜陋。
另外，金正恩這次到新加坡，據報跟上次到南韓出席峯會一樣，攜帶了數個私家馬桶，其中一個在他的平治房車上，以免糞便外洩使健康資訊曝光。據報已故中國領導人毛澤東就被前蘇聯取得他的糞便，蘇共領袖史太林從中分析毛的健康狀況後，拒絕簽署當時談判的協議，因此北韓的憂慮不無道理。
南韓《韓國時報》/英國《每日郵報》

間諜世界咩都有可能，分分鐘你簽完名支筆都可以拎黎做DNA化驗

偷屎

屎太淋 唔簽

要帶埋私家雞